450入咗GME 各位再見

你今日孖左未？

1股？

圖？

冇圖冇真相

今朝4時50分？

樓主睇完張圖真係會喊出黎

呢啲教訓有錢都買唔到。。。唔係喎，要錢喎

有賭未為豬

孖展都未話要再見 你咁快就再見？